[最後2個]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合投選專區 #Mina 謝安琪 林明禎 Momo

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

名井南@TWICE v 謝安琪
林明禎 v 平井桃@TWICE

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃16強次回合

2018-3-14 12am-10pm

名井南@TWICE v 謝安琪

(首回合 57-91)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-14 12:02am-10:02pm

林明禎 v 平井桃@TWICE

(首回合 72-79)

環冠盃淘汰賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

兩回合賽事設作客十進一優惠，作客女神每得十分可再獲一分。額外分數會獨立計算，如總比分賽和將會按照雙方額外分數多寡以決定勝負。若依然賽和則會每次加時十分鐘，直至分出勝負為止，會員請踴躍投票支持參賽者。

環冠八強頭六位晉級女神如下
Gal Gadot
朱千雪
IU
周子瑜@TWICE
新垣結衣
林宣妤

環冠八強頭六位晉級女神如下
Gal Gadot -以色列
朱千雪 -香港
IU -韓國
周子瑜@TWICE -台灣
新垣結衣 -日本
林宣妤 -馬來西亞

以上六強睇落分佈暫時好平均，無乜大戶
就算計埋呢兩場目前形勢，應該係香港同日本/大馬會佔兩席

好耐無投
今日投番

多謝支持
希望你之後都會得閒黎投下啦

Jjjjjjjjujuu

雖然唔知你講乜但係都多謝你支持

Voted

睇黎林明禎有機會成為唯一一位首回合落後次回合反杯既女神

輸唒la
TWICE比我燈死唒la

得momo喺首回合領先下反勝為敗

八強就快要誕生了

名井南@TWICE v 謝安琪 35-58
林明禎 v 平井桃@TWICE

名井南@TWICE v 謝安琪 35-58 (兩回合計92-149)
林明禎 v 平井桃@TWICE 57-37